★ios 13.3.1 感染者 痛苦區

lag
倒水
wifi

隔離 rip

not funny, try harder next time

月經前緊張
睇唔到AV
打唔到丁
世界末日

封關救港 刻不容緩

準備做白老鼠

更新完個app store係咁閃

用緊13.2.3，好耐無更新過好似

個moon大咗

我都係等14重生算鳩數

升咗 個mon大咗

請樓主馬上滙報所有bug

唔知點解
樓豬遇到啲bug同正常人係有啲唔同

暫時良好
冇乜事

11pm 正常使用

暫時有個bug, (Xs max 13.3.1 , watch 6.1.2 ) 用Spotify 聽歌 watch無左顯示首歌名 無下一首 果啲 ，完全廢左武功！

樓主不是正常人

神仙托世下凡塵

老貓不嬲都係update reminder
不過呢排越黎越遲出post
都唔知點做野

x2

need watch pornhub

Is ur duty

Please update on time

多謝老貓提醒有更新

老貓仲唔測試匯報bug? U are iDogSlave

work

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

升左上去暫時覺得反應快左

有冇人仲係分享唔到個人熱點畀人？

no problem

更新完、whatsapp 無左notification ......要入whatsapp app D message 先識彈出黎.......

屌你老味出到1331先終於修復到連唔到wifi個bug，炒撚晒啲engineer 去啦

13.1更新完13.3.1部ipad2018磚左。。
好彩用itunes落得返13.3 data冇事

最後5283，簽埋佢呀！！！Solomon Yue 「香港普選計劃」

13.3.1 幾好
ipad mini 4 都快番

ipad pro 11"
上咗13.3.1
用原廠type c轉3.5mm會冇聲出
佢自己走去用喇叭出聲
要再插過先變返正常
ios 13.3 已經係咁
都而家仲未fix

更新左先啦！ 可能會好d 呢

我部iPad air 倒水到飛起，今次應該唔會再更新啦

唔太得

更新完部ipad pro 10.5電去得好快

屌 我都係 啱啱更新完見到呢個post 先知原來係IOS出事

Ios13冇左peek and pop 3D touch好唔開心

唉.....吊佢老尾，都唔知等到幾時先fix, 呢幾日已經miss 左好多message

原來出到13.3.1 我重用緊12.4

你試吓去wts設定到重設通知 我整完就收得返notification lu

試過、都係唔得

Ipados lihkg app 左手掃回上一頁幾時先會整返好？

打橫用啦

一上左 粒電狂發熱 跟住啲電就倒水咁 一程巴士睇facebook都玩到紅電

部SE arm arm先收到通知

真倒水咗好多